上台攻略tg group

最新手機上台(包括sim plan及上台出機)及寬頻計劃(包括家居寬頻及商業寬頻)優惠
獨家優惠全港最平
有野問都可以係到問

嚴禁所有sales group入面宣傳 ,即踢